如果網路問題解決

大家可唔可以推返反送中嘅資訊上來
我地仲未打贏呢場仗
義士分分鐘會俾人拉 我地唔好鬆懈呀